[[[小緊急運動]]]發起撐警藍愛國藍去英國領事館永久取消BNO運動

強烈建議香港艾朗藍斯(Aaron Ramsey)發起去英國領事館永久取消BNO運動post上網證明愛國。
真香港人幫手share唔該。